[警察入]我仲信有好警察

我知你地有老婆子女，你地都要開飯身不由己。

我只係求你地可以將警察戰術講出黎，我地會走。我求你地將警察內部call台number講出黎。

我地有訴求，我地要針對既係高層同埋黑警，我知有警察係有良知，求下你地

推呀

call台number

有冇人叫警察朋友入一入黎

佢地部對講唔係我地對到
好似係私伙野黎 唔係一般409啲台

雖然機會極微 push下

仲有期待

黑警死左全家先講野